有無人記得97之後香港有邊樣衰野同大陸無關？

97年H5N1
99年第一次釋法
03年沙士
03年推23條引發50萬人上街
03年之後keep住十幾年嘅自由行問題
04年第二次釋法
05年孔雀石綠
05年第三次釋法
11年第四次釋法
14年831框架導致雨革
16年第五次釋法
19年逃犯條例導致全面抗爭

00年武漢肺炎

鉛水？

雷曼債券?

20年武漢肺炎 收到wind係poly研發出嚟

中國建築

97前都大撚把啦
淨係省港奇兵都一堆
仲未計得閒射幾槍殺香港班狗

2021年 香港獨立

呢樣係好嘢